Etoro工作性質

想問各位有無聽過etoro呢間工司?知唔知好唔好同埋back office admin其實要做咩

問下史蒂夫同戴夫咪知

好耐無見steve and dave

任何公司admin都係做同一樣野
訂下文具訂下水冷氣壞左搵人整呢啲

同公司做咩無關係

幾好做

巴打做過？有咩comment?